Facebook 睇唔到某啲人icon

我無add 佢地，但睇唔到佢地icon, 點解?

block左你

人地裝左防毒軟件